ICAC查721查成點？

ICAC 7月30 話主動查721有冇公職人員行為失當
但之後之後3個月都冇消息
記者可唔可以跟跟

香港 勝在有

Who?

ICAC 200探員仲行緊去流浮山

ICAC唔係執左咩

有咩？

ICAC? 唔係執咗喇咩???

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

呢幾個月完全唔蒲頭，記者會又冇，衰撚過監警會

仲以為會係流浮山落黎

下 乜香港仲有呢個部門嫁咩？

查督撐！
收工！

icac 會被暴動
然後特赦

元朗果間度閘都封哂塵

icac 而家向林大總統負責
林大總統落左命令唔準查
所以成個部門好似消失左咁

ICAC？ 咩黎架？

I Can Accept Corruption

自己查自己你話可以查成點

執撚左啦

日日嘆緊咖啡

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

廉署保密 密密實實

吓
ICAC唔係拍戲先有架咩
Tvb成日都播架wo

留意緊
同犬哥要樣

挑 想果排降下溫
中共做野ICAC有咩可能可以查